[友誼賽] 🇧🇪比利時 vs 哥斯達黎加🇨🇷

Now 618, 633

5後衛，又大巴

又可以睇LKK 甩波

哥狗真係正賽先見到實力 友賽好撚流

睇落似悶和等踢世界盃咁

有冇link reddit d link死哂

世三依期都係做隊長

原來15年到而家 sor

d 球童個樣西口西面

卡拉斯高打左翼位 係乜撚野玩法

燒叉呀!!!

世三大屎忽

bryan ruiz 以前幾勁

請問點解你要講Now 618, 633

因為依2個台播

咁撚巴閉架咩 得佢播到

咁香港係得now播

咁唔係香港洗唔洗講埋其他出黎

連登係香港forum 講咩香港有咩台播有問題
你唔去校園台問做咩開dse post唔開支那高考

傻閪 睇緊啦
洗撚你條柒頭講咩

有無人覺得俄佬個邊d鏡頭同平時睇開既有d唔同

個鏡頭成日zoon黎zoon去

好fing

咁我都唔係問你啦 屌你老母

哇off side 神救

冇啦啦入即討引戰 on99

你咪睇返係邊個先囉 屌你老母

jm9

公司去左邊

傻鳩入即討引戰

又唔係問你走黎博比人屌 死廢物

無論點都係V5A4 中間果個又轉人

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

LKK真係好撚廢

你玩開fb tag人要人答？
討論區就係開黎討論架啦
唔鐘意咪返fb dm人囉

夏殺特打右邊好咩

咁你呢d咪叫引戰囉 on9仔

LKK

渣古有咩用

唔屌你老母都唔撚柒得

佢而家變到好多空位

係咪隊隊都估佢打左,而家一打右就唔識mark

Lkk廢到

0-1

哥狗黎料

笑撚左

吓

人地開post講香港有咩台播都唔明你串乜柒

華湯根咁撚樣解圍

串你咩on9仔

笑了

果面有3個

個中堅另咩面做乜春 個波差咁遠

熱刺兩條友 + boyata真係世鳩界級

唔係串我唔回得？
你係街見到有人打呀婆你唔理？

Now player好似慢少少

人地坐台飲酒 你死埋黎r水吹咩 傻閪搵你老母食奶啦

電腦版?
我chrome edge ff 都用唔到

你睇清楚自己做緊乜先啦
上緊討論區又唔想人回你

有delay的
大約成分鐘

用SPORTSZONE

Yes 我用ie先得
唔想出廳睇

唔撚想你回咋屌你老母都唔撚知

bryan ruiz依d咪級數囉 乜撚野lkk wo 1 on 1都可以炒

無野好講 屌

你唔鐘意咪block鳩左我囉

咩來?

個龍神反

唔係掛
win10 專登download返ie?

憑你條垃圾

算 香港多白卡佬 唔同你嘈

洗鬼咩
Edge 有得直接用IE 架

基羅拿華斯除左唔靚仔其實有咩比唔上迪基亞 皇馬係都要買

0delay

前場太注重餵波俾世三 人地輕鬆mark 估唔到轉教練教都係咁

你咪果個白卡佬

Edge開到ie的

唔明有咩好罵

佩狗要星

搵下方法先

終於入

1-1

拿華斯間中會派下
例如對祖個球

mertens打國家隊勁過哂咩lkk 世三 迪士尼

LKK好似一早OFFSIDE左......

咪玩 球波邊個傳

mertens其實球會都好勁

邊係傳 鳩射搏咋

世三呢下都叫鳩射 盲反到咁

lkk果然keep住一水準 又炒

泥膠班後防紙板咁

拿華斯比人撞

LKK好廢呀救命

lkk d射波永遠都係省龍 睇左曼成季都係咁撚樣

係咁了佢D鼻屎出黎

好柒核突

好似冇OFF喎........

哥斯達黎加後防好唔惦wor

就爆 得navas solo表演緊

唔頂得好耐

kdb 真係好痴線, 咩位都可以一腳出波

又越位 又炒 用巴舒好過啦 咁撚廢

下下傳中都接唔撚到LKK世界級

盧卡古出場啦 好廢

屌你老母係咪剩係識

盧狗

燈到入左

屌你老味仲成日笑C朗等餵
我都幾肯定邊個去皇馬都做唔到等餵王
呢場有8000萬鎊先生示範

百屌成材

盧卡古終於入

屌 終於入

好撚勁

大炒格

mertens勁撚到

出得好靚

擺到入口餵先入到

反而卡拉斯高個位好模糊 成個半場隱哂形

十球先入得一球

世三呢下好撚難其實

hazard 個腦同意識好過尼馬好多
好少無謂失波

比利時真係差個前鋒同左閘就上另一個層次

個保耶達都好一般

用保耶達打3中堅中間實出事

中堅組合正路係 公司 華漢根 艾達維三揀二 但公司同華美倫都係病壞黎
左閘真係冇人 用華湯根就少左側擊 卡拉斯高打左翼衛明顯唔啱踢 上屆左閘要用到小盧卡古

Boyata正選

入到16強先再轉陣

條女大波到

買左4-2

大到跌出黎

鏡頭好波

沙迪利換卡拉斯高

為左就隻閘 打左右翼衛 都幾流下

LKKKK

lkk

有無機32

真係唔屌唔入

4-1

不了

哥狗今屆應該收皮 要對巴西 塞爾維亞 瑞士

Lukaku

客 試下4-2

主其他要開了

Kdb

世三係咪推開自己友

係

4:1

世3

世三依下通渠再分

好了

cls

無私既神獸

公司 華美倫 丹比利傷哂？

盤豬了

但01果陣平注波膽4 1 4 2 5 1 5 2 主其有機了

主其他可以入

我覺得仲有波入

lkk近9場國際賽入12粒

世3傷

咁撚勁牙

留力世界盃LA, 得返幾日

試4-2

D錢唔要不如比我

我中場買左4-2 希望中

集氣4-2 逼害上盤

韋素好廢